大家還記得盧曉欣嗎？

6月29日係盧曉欣逝世一週年，一年前係粉嶺嘉福邨墮樓身亡，死前留低以下說話。

請大家不要忘記

咁又一年

推 每一個都唔可以忘記

教會有悼念

哇正啊

人哋而死抗爭明志

我哋消費人哋，宣傳人哋嘅事蹟就當抗爭

街都唔使上

仲要向美國指指點點，已冇交稅人的身份指點美國做嘢

美國做嘢香港人得益

大開眼界加油

支聯會消費六四就係成功例子

拍下片做吓訪問就當抗爭

搞咗20幾年有得籌款越做越大

大開眼界加油

粉嶺義士

pish

推

果區啲選民咪又支持C隊𠝹票
搞到建制贏

從來無忘記

有冇event?

呢個 po 又有負評撚

盧小姐比我勇敢
我呢一年過得行冇用

起底，你打殘體露底喇五毛

屌你老母